Dus verzachten ze zich en zeiden dat het in orde was; en toen we bij de dorp joegen ze ons aan wal.
Ongeveer twee dozijn mannen stroomden naar beneden toen zij zien de geeuw komen en wanneer de koning zegt: "Hoort iemand van jullie, heren, vertel me waar 'Mr.
Peter Wilks leeft?'
Zij worden een blik op elkaar werpen en knikten met hun hoofd, om maar te zeggen, "Wat heb ik je gezegd?"
Dan zegt een van hen, een beetje zacht en zachtaardig: "Het spijt me meneer, maar het beste wat we kunnen doen is u vertellen waar hij _did_ leef gisteravond. "
